【十九大】中國共產黨第十九屆中央政治局常委名單公佈

1. 習近平 總書記、國家主席、軍委主席
2. 李克強 國務院總理
3. 栗戰書 全國人大常委會委員長
4. 汪 洋 全國政協主席
5. 趙樂際 中紀委書記、國家監察委主任
6. 王滬寧 中央書記處書記（常務工作）
7. 韓 正 國務院副總理（排名第一）

總書記

胡春華入唔到係咪啫係老共隔代指定接班人既傳統已經廢左

仲有韓正都入到

棋王斷曬江胡時代既血脈
除左韓正叫同老肛有啲關係
全部都係佢啲近臣
基本上可以稱帝 改名習朝

汪洋呢
反而韓正應該入唔到下話

象徵式留個位俾江派韓正
應該做政協主席(花瓶)

栗戰書
半島酒店要賣啦

王歧山比郭文貴背後勢力鬥倒了

上屆汪洋同李朝源入唔到常都幾驚訝
反而今屆汪洋入到
不過都係冇力

韓正其實係上海搞得唔
比得上以前陳良宇
可惜唔係棋王嘅人

中紀委不嬲一街都係襯家

唔係聽日先公布咩？胡春華 ，習皇真係玩撚晒

孫政才都收咗皮
棋王想打低晒有機會接班嘅人
所以唔比胡春華入常

做一世皇帝

但佢如果真係入到既話可以話九成向習總投左誠都似
始終要一鑊翹起埋上海實有排煩
收到黎用下點都唔係壞事

咁汪洋點睇，佢排名名望都好似唔低，棋王又咁放心佢?

無梁振英

比較驚訝係

習總原本計劃做「黨主席」

但竟然都係做唔到

據聞汪洋十八大本身已經話會入 結果係江系張德江攝位頂走

客觀少少去睇 依家7常入面對內既居多 胡春華又被捧殺 汪洋外交經驗同對廣東地區既經驗會係習帝既心水

至於樓上討論接班人問題
你估下依家仲有無人想聯手反習?
我肯撚定一定有 話唔定多過十八大
一人永久獨裁最大問題正正就係無平衡
引發既權鬥會更強 根本佢做幾耐就要防幾耐

習帝可能會行毛魔既舊路 捧一個殺一個

比人捧話做接班人果d分分鐘話佢想謀權，好撚危險，睇下孫政才就知

孫政才都唔係佢捧
而且佢係總理接班人邊關事
重點係胡孫都唔係佢揀
家陣佢除非真係想做多過兩任
如果唔係所謂"接班人"只係傀儡既話
咁就冇必要俾佢早五年入常攞政治資本
下次直接要佢上仲乾脆